从2019年年中到2020年年中，StarTech支付了300亿美元的股息，占利润的14%。科技股会跌还是跌？基本面告诉我们什么|肖恩·塔利| 2020年9月16日|财富
它承诺在流感大流行期间以非营利的方式提供疫苗，并在世界各地达成协议，提供近30亿剂疫苗。阿斯利康的CVID-19疫苗在英国2020年9月13日Bernhard Warner的财富恢复试验后重新步入正轨。
50年前，《纽约时报》杂志的米尔顿·弗里德曼（Milton Friedman）宣称，企业的社会责任是增加利润。50年后，米尔顿·弗里德曼（Milton Friedman）的股东学说死了——杰克·梅思（Jake Meth）——2020年9月13日——财富
排名第一的营利性公司——拥有4800名员工的KeyBank——排名第二。Lydia DePillis、Justin Elliott和Paul Kiel于2020年9月12日出版的《大企业拯救和太小而无法拯救的美国》
与此同时，股市创下历史新高，沃尔玛、塔吉特和亚马逊等公司的利润飙升了80%至100%。我们如何从冠状病毒引发的灭绝中拯救小企业|马修海默| 2020年9月10日|财富
这些团队一天24小时都在为一种风险远高于利润的产品工作。埃博拉疫苗竞赛| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
她正在使用这一技术，这一技术是几代非裔美国人为了生存、为了名利而使用的。伊吉杜鹃花的文化犯罪|艾米·齐默尔曼| 2014年12月29日|每日野兽
马克思预测，利润动机将导致过度劳作，耗尽我们土壤和其他自然系统的肥力。250年来美国民主受到威胁| Jedediah Purdy | 2014年12月28日|每日野兽
私营非营利机构阿尔伯克基经济发展公司（Albuquerque Economic Development）估计，五年的增长率几乎是美国的两倍。《秋天之后：介绍反派人物》| Rich Goldstein | 2014年12月21日| DAILY BEAST
基督教药剂师、县办事员、花商和营利性婚礼礼拜堂真的会像你所描述的那样退出社会吗？LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
几乎我们所有的大峡谷都可能被大量灌溉，以造福于耕种者。欧洲概览|霍勒斯·格里利
在这份损益表之后，福克和珀克对报纸和树叶进行了一番大的比较。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
我的孩子们，你们要平平安安地守纪律。因为隐藏的智慧和看不见的财宝，二者都有什么益处呢？《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
这就意味着不满足他们的要求，把产品的售价留在利润点上。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
只是我担心他们不会给我们带来太多好处；因为如果我的眼睛没有欺骗我，那两个都已经被俘虏了。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月